Pornhub 算唔算網上言論自由的最後一片淨土？

没有打手
没有 deep state
没有左膠
没有censorship
没有鬧戰

没有

没你老母呀支狗

Blocked
中文都唔撚識就收皮啦傻尻

其實呢 異體字就冇乜問題嘅
但係你夾硬將異體字同殘體字撈埋一齊就好有問題
强 <- 呢個唔係異體字我切

我淨係知道
香港台灣視佢地唔係首選正體
而支那殘體字標準就揀咗佢地做正字
咁夠未？

連登都冇
因為有唔同意見嘅我都block哂
好C服

殘體字揀咗嗰隻寫法做標準
咁嗰隻字就一定係殘體字

屌埋塊路牌吖

但係有deepfake

沒